曾志豪 (分時段版) 建制派向藝術領域豎中指/ 我打了復必泰疫苗

2021/0324/
曾志豪
(分時段版)
建制派向藝術領域豎中指/
我打了復必泰疫苗

志豪Live Show
169K subscribers

02:20 打復必泰經歷
11:20 劉醫生被政治打壓
21:00 哂命
23:00 解讀韓劇《黑道律師文左森》如何諷刺黑金法治
39:00 M+ 政治打壓